## Настройка
1. Изменить настройки через /app/config/setting.json
  ```server.port - Порт на котором будет запущен сервер```
  ```frontend.host - Хост фронтенда```
  ```frontend.subFolder - Суб-директория, где находится фронт (полностью совпадает с URL_FOLDER настройкой на фронте) ```
  ```api.host - Хост бэкенда```
3. npm start